奧利華認犯錯：應判碧福特紅牌

球證奧利華日前接受英國傳媒訪問，承認利物浦作客愛華頓一役，裁判團隊犯下了錯誤。

去年10月利物浦作客愛華頓的英超賽事，主隊門將佐頓碧福特（Jordan Pickford）出迎時對紅軍後衛雲迪克（Virgil van Dijk）作出攔截，導致後者嚴重膝傷，很大機會本季提早收咧，但當時作為球證的奧斯華（Michael Oliver），卻沒有向碧福特出示紅牌。 不過事隔3個月後，奧利華接受英國傳媒訪問時，卻承認自己當時誤判，應向碧福特出示紅牌，「最開始的想法是先檢查是否越位，如越位在先，就不可能是12碼，因此我向助理裁判團隊表示，如果不是越位，我就會判12碼。」 「起初包括我在內的裁判團隊，都認為碧福特只是擴張自己的身體範圍，但雲迪克的受傷，看似顯示碧福特用錯方法。當時我們應該要翻看那記攔截，但卻沒有做到，即使VAR翻看後決定是越位，都可以再看那記攔截，並向碧福特出示紅牌。」 「賽後我翻看有關片段卻感到驚訝，發覺當時在場內沒有任何一個球會要求我驅逐碧福特，當時我們太著重要一步一步來，只是想著是否12碼，但卻忽略其他事情。」

屌 雲狗咪又係冇得踢 理撚得你

利迷本來全部平常心已經放低咗
而家特登影衰辣着返佢地

保護利迷 拉

可以咋喎

英超d球證鳩判係咪冇後果？

送咁撚多12碼俾冚家剷獌狗，洗撚練波咩，同d球證落club攬女咪得囉

想測試係咪真係咁平常心

曼 今季有6個12碼
利 今季有5個12碼

奧利華吹得最好嗰場好似係歐聯皇馬1:3祖記嗰埸，判決毫無爭議。但唔知點解祖記嗰班垃圾話佢吹得有問題。

差唔撚多姐成班死全家猁狗係到吠
吠乜撚姐 返去你老母個閪到啦

唔緊要啦已經死全家

你咩料

Michael Oliver 又判錯

25？

戇撚鳩，屌中你老母隻死獌狗就吠到拆天
唔係屌親獌狗都係猁

獌狗呢d畜牲係人行過都想屌兩句

你睇返有幾多球係關鍵12碼先啦，吹撚完完場雞都可以照送。有幾場直頭係落後，送撚到和，一係和送撚到反勝

球證當打機
吹左亂剷都得

咪咁啦
捉番晒啲球例撚（自稱）出嚟鞭屍
有咩謂啫

補時12碼果球?

yes

完全係犯規 屌到好似世紀黑哨咁

成日睇D野唔岩心水就無限放大
除左就完場果場有個12碼我都覺得有D問題之外其他唔覺有咩問題
快車期上返去第2咁又點姐
你荒班垃圾真係咁撚勁咩
對般尼果場和鳩硬
對猁輸都唔意外

祖記慣左係意甲黑哨嘛唔偏向佢哋就唔岩

咁點解第二隊發生同樣既野又冇12碼呀

得罪講句 就算講完場果場
球證都係跟番球例咁判

曼迷話唔係就唔係啦

佢應該好驚空難所以忍唔住講出黎

失兩分+vvd重傷

呢場係利物浦失冠既轉淚點

除左送12碼比曼狗 罰少曼狗既12碼都唔少

係 對獌狗有利嘅判決永遠都會跟足球例俾得益獌

對獌狗冇利嘅就會自然地唔跟

空難死啦屌你老母

上電視認錯未

又係我地曼聯出動

好嬲好嬲

19th February 2019, 5:23 pm

Manchester United v Liverpool: Fans fume as Michael Oliver is confirmed as referee for Old Trafford showdown

In the last nine games he has refereed a game involving Liverpool, Oliver has awarded seven penalties for the Reds.

送咁多12碼畀利記嘅後果就係畀利迷問責

撚狗咁撚

上年: 曼14 個12 碼
利：7個

曼狗多數插水

雙重標準

今季黎黎去咪又係白禮頓同西布朗嗰場 乜撚野幾場？ 唔撚識計數？

利狗全部插水

相反上學真係明黑你

污名化利記

你唔好出年先講！！！

原來真係出年先講

好彩今季未完

咁你遂球寫返囉

你咁撚on9都無後果啦
On99咁